盲既都睇得出埃及收撚咗俄羅斯錢

盲嘅都睇得出輸波等於收咗錢

納dee早晨

人民日報

頭先有冇人煲衲？